note 8宜家先達放到幾多錢左右

想換機

300 有興趣pm

ching 係咪放 留tg 想買黎士啤

我出 310

有意收。

走啦死5毛屌你老母